# 
# Translators:
# Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: concrete5-packages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-05 12:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-17 17:37+0000\n"
"Last-Translator: Michele Locati <michele@locati.it>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/concrete5-packages/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: packages/localizer/controller.php:10 packages/localizer/controller.php:32
#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer/options.php:41
msgid "Localizer"
msgstr "在地化"

#: packages/localizer/controller.php:14 packages/localizer/controller.php:32
msgid "Allow localizing special items, for instance user and file attributes."
msgstr "允許在地化特殊項目,  例如使用者和檔案屬性."

#: packages/localizer/controller.php:35
msgid ""
"translate special items, translation, attribute names, attribute set names, "
"attribute type names, permission names, permission descriptions, access "
"entity type names"
msgstr "翻譯特殊項目, 翻譯, 屬性名稱, 屬性組合名稱, 屬性類型名稱, 權限名稱, 權限描述, 存取實體類型名稱"

#: packages/localizer/controller.php:41
#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer/options.php:6
msgid "Localizer options"
msgstr "在地化選項"

#: packages/localizer/controller.php:41
msgid "Set the Localizer options."
msgstr "設定在地化選項"

#: packages/localizer/controller.php:44
msgid "localizer options, options localizer"
msgstr "在地化選項, 選項在地化"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:272
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:7
msgid "Attribute sets names"
msgstr "屬性組合名稱"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:275
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:8
msgid "Attribute key names"
msgstr "屬性金鑰名稱"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:278
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:9
msgid "Attribute type names"
msgstr "屬性類型名稱"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:284
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:10
msgid "Permission key names"
msgstr "權限金鑰名稱"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:287
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:11
msgid "Permission key descriptions"
msgstr "權限金鑰描述"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:290
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:12
msgid "Access entity type names"
msgstr "存取實體類型名稱"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:293
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:13
msgid "Job set names"
msgstr "工作組合名稱"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:296
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:14
msgid "User group names"
msgstr "使用者名稱群組"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:299
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:15
msgid "User group descriptions"
msgstr "使用者群組描述"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:302
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:16
msgid "User group set names"
msgstr "使用者群組組合名稱"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:305
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:17
msgid "Values of the select attributes"
msgstr "選取屬性的數值"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:18
msgid "Area names"
msgstr "區域名稱"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:27
msgid "Still in development"
msgstr "仍然開發中"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:30
#, php-format
msgid "Available from concrete5 %s"
msgstr "從 concrete5 %s 可用"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:49
msgid "The options have been saved."
msgstr "選項已被儲存"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer/options.php:68
msgid "Please enable at least one item class to be translated."
msgstr "請啟用至少一個項目類別來被翻譯"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:65
msgid "Page attributes"
msgstr "頁面屬性"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:68
msgid "User attributes"
msgstr "使用者屬性"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:71
msgid "File attributes"
msgstr "檔案屬性"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:111
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:114
msgid "Single page"
msgstr "單獨頁面"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:117
msgid "Stack"
msgstr "堆疊"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:120
msgid "Composer page"
msgstr "創作者頁面"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:123
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:126
msgid "File set"
msgstr "檔案組合"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:129
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:132
msgid "Area"
msgstr "區域"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:135
msgid "Block type"
msgstr "區塊類型"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:138
msgid "Block"
msgstr "區塊"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:141
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:144
msgid "Site map"
msgstr "網站地圖"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:147
msgid "MarketPlace newsflow"
msgstr "市場新聞流傳"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:150
msgid "Basic workflow"
msgstr "基本的工作流程"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:281
msgid "Area Names"
msgstr "區域名稱"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:323
msgid "The translations have been saved."
msgstr "反意已被儲存."

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:334
#, php-format
msgid "Invalid locale identifier: '%s'"
msgstr "無效的在地化識別符: '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:350
#, php-format
msgid "Unable to find the attribute set with id '%s'"
msgstr "無法發現屬性組合用 id '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:357
#, php-format
msgid "Unable to find the attribute key with id '%s'"
msgstr "無法發現屬性金鑰用 id '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:364
#, php-format
msgid "Unable to find the attribute type with id '%s'"
msgstr "無法發現屬性類型用 id '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:371
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:378
#, php-format
msgid "Unable to find the permission key with id '%s'"
msgstr "無法發現權限金鑰用 id '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:385
#, php-format
msgid "Unable to find the access entity type with id '%s'"
msgstr "無法發現存取實體類型用 id '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:392
#, php-format
msgid "Unable to find the job set with id '%s'"
msgstr "無法發現工作組合用  id '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:399
#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:406
#, php-format
msgid "Unable to find the users group with id '%s'"
msgstr "無法發現使用者群組用 id '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:413
#, php-format
msgid "Unable to find the set of users group with id '%s'"
msgstr "無法發現使用者群組組合用 id '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:420
#, php-format
msgid "Unable to find the select option value with id '%s'"
msgstr "無法發現選取選項數值用 id '%s'"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:447
#, php-format
msgid "Unable to create folder %s"
msgstr "無法建立資料夾 %s"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:455
#, php-format
msgid "Unable to save file %s"
msgstr "無法儲存檔案 %s"

#: packages/localizer/controllers/dashboard/system/basics/localizer.php:493
msgid "Same as English (US)"
msgstr "和英文(美式)相同"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer/options.php:12
msgid "Which items to you want to be translated?"
msgstr "哪個項目您要它被翻譯?"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer/options.php:24
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer/options.php:25
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer/options.php:36
msgid "Warning!"
msgstr "警告!"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer/options.php:37
msgid "Disabled item classes causes translations to be lost!"
msgstr "禁用項目類別造成翻譯被遺失!"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer.php:70
#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer/options.php:42
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer.php:5
msgid "Translate special items"
msgstr "翻譯特殊項目"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer.php:8
msgid "No locales defined."
msgstr "沒有定義在地化"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer.php:30
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer.php:42
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: packages/localizer/single_pages/dashboard/system/basics/localizer.php:69
msgid "Options"
msgstr "選項"
